小布殊連任911、奧巴馬連任拉登

侵侵連任..............

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆